球王義和b 2016-2017年精彩表現

1：04 球王趴地攔截英超第一右閘walker

1: 13 癡撚線盤扭 iwobi等級不亞於dembele及mbappe等超新星的極致表現

不能只有我看到